香港人出呢招 中共真係會解體

即係咁 玩夠未？
而家係咪贏撚左呀
一樣訴求都未拎到就自滿？

823

824

825

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

Keep going

都唔知出面班人做乜鳩
係到玩埋d弱智野
大把popo有ac日日mon post
點會唔知班人係到假膠

我真心嬲左 呢個時間仲度玩

P Pai Tui Ng Dou
but agree
(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

又重複返加密嗰日喺度玩自己人多過玩對家，戇鳩當有趣

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

屌 認真撚

正想入嚟屌你

咪撚再理d大陸西5毛言論啦
集中推行動post得唔得

推文宣

其實可唔可以唔塞機場，改塞地鐵

又黎3日直踩...

push

824 825

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

721 811

823人鏈，824觀塘，825荃灣

推 我全部出啊屌
懶既唔該睇下攬抄團隊集會既片

我地冇得再輸

入黎諗住屌柒你 又玩膠

而家幫你推吓

831 遮打見

光復香港 時代革命

831

推！

香港法例第1章《釋義及通則條例》第3條：
國家只包括—
(c)香港特別行政區

反了反了

幫你推，個運動成陣2014膠味，想唔撚想贏呀你班柒頭

㩒錢／換美金，經濟戰未完

推 行動Post

tui

Push

好想去機場
但啲燈柱又好篤眼篤鼻（果頭翻工）
好難揀

唔好再討論班大陸仔得唔得
佢地最多咪係online留言支持你
咁之後呢 會幫你聲討習近平咩

其實會唔會有巴打經歷過蘇聯解體（經歷過既都應該40幾50歲）？
只係係維基睇過當時大概既背景。
蘇聯都可以解體，點解支共唔可以

支持

823有人鏈
但未見有詳情同文宣

825!!!!

Opop

即使運動真係好似佔中咁完結，
今次運動造成既影響絕對比佔中大。

一是香港地位再次鞏固，重登國際舞台，成為遠東民主抗共的象徵。
二是香港問題成為中美搏鬥的重要議題，可能引致國際對中國的制裁，影響中國國運深遠。
三是國際社會重新展開對香港的長期部署與利用(eg. BNO 平權)
四是香港問題與台灣命運掛鉤，兩地面對中共威迫而成為命運共同體。
五是運動讓全球關注人權、社運的朋友，都成為了香港的盟友。

up

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推!!!!

介唔介意借d圖黎宣傳下?

最怕你唔拎

pish

正爆推

823係咩？

推返重要post啦屌

睇到標題笑咗
推

612 615 721 728 811

講到口都臭

823係咩活動？

o

Stop 標題黨ok?

推
警世post要推

五大訴求！缺一不可！

光復香港，時代革命！

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

仲有831

92 三罷

齊上齊落

不分和勇

五大訴求

推呀

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，幫手傳出去，
推post好撚難，借位一用

屌你 仲以為有乜大技超必 點知係鳩post

可以防鬼 但咪撚捉鬼

要聚焦返件事

kwong fuk heung gong

Tui

集中推行動post

入黎仲諗住屌你添
幫你推

推番認真post

咩都未撚贏啊，繼續努力

612 721 811

中共出隻狗乸，連登都已經解體啦...

五大訴求 缺一不可！

開始見多大陸人醒覺